英國牛津女吸毒斬男友 官指太聰明免入獄

英國一名舉刀斬男友的牛津大學女醫科生，獲法官「優待」，先是延遲審訊為輕判鋪路，後周二（26日）再以「她太有才華」為由輕判女生。判決一出即引起各界譁然，指摘法庭無非是看在她是白人富家高材生，才免於入獄。

24歲的女被告伍德沃德（Lavinia Woodward），早前受毒品影響而刀刺男友案，來到判決階段。伍德沃德最終被判入獄10個月，緩刑18個月，當場釋放。法官在判詞中指，她是個有才華的女生，若重判會使她的理想落空，影響前途。更稱，伍德沃德在緩後判決期間，顯示出她戒毒和戒酒的決心。法官認為，伍德沃德很聰明，只是不夠成熟。惟有伍德沃德的同學稱，伍德沃德聰明且很會唆使他人，只少有3名同學曾被她威脅。

判決惹來公眾不滿，直指伍德沃德既有家底，又挾着牛津高材生的身份，方能免受牢獄之災。更諷稱，若被告是窮人或男人，結局也將迥異。

深表認同

禍胎

聰明咪更危險

法律面前 幫我含撚

香港司法有祖國一半就好了

好靚女

Bitches everywhere

咁靘女又高學歷緊係唔可以坐監咁浪費啦

今晚來酒店陪我

人地斬撚死你都似

法治根本只係法官獨裁

臭雞

終於知香港d官咁on9係學咗邊個

條女太聰明，有可能成為上流社會領導人嗰邊，同時都可以成為痴線嗰邊

有家底

無罪？個男友傷勢點？

見到佢咁撚風騷就想嘔

唔得郁得

Oxford medical

Dress up
順便今晚去party

法律從來都係懲罰蠢人同控制唔到自己脾氣嘅人

咁靚女 比佢砍一次幫我含次撚到好阿

掉入男子監獄啦

比靚女斬死都好啊

越聰明，對社會危害可以越大

痴撚線

估唔到英國都係垃圾國家黎

一定比法官 扑一鑊先咁判

快點來斬我

似係IQ高晚sociopath

將來仲要可能做醫生
依家輕判可以換黎將來更多人俾佢救
無毛病

有錢又有背景唔受法律管束
英國幾時變左大陸

唔關牛唔牛津事
女尊男卑就係咁㗎啦
試下調返轉條仔插條女

乜撚野無毛病
大陸term?

法律面前 窮人...

快點斬我

法律面前 蠢人...

真係好靚女

女人個樣掂再加聰明真係一世無憂

又真係幾索

如果係聰明既連登男人又會點判？

你返去屌陳淨心啦

咁令女抵佢啦❤️

陶傑出黎吠未
係咪話個法官都崇優

伍德沃德嘅同學大鑊了

平時成日話女權坐大
而家見條女靚少少就"斬我啦斬我啦"
所以話香港女尊男卑係你班廢物狗公造成

同意

好撚正

咁都唔洗坐

靚女有錢高學歷 玩晒

靚女犯法就直接判佢做性奴啦，睇下以後仲有冇靚女敢犯法

法宮英明

岩啊，唔通判一個白人牛津有錢醫科高材生入獄？

世界大同
法律面前

連仔係咁架啦
上連登咁認真做乜 笑下咪算囉

真係幾正

yes牙😂

幾正

ching sick ball

靚女喺依個世界真係無敵

法官大人

中國人天生係奴才，冇原則，鍾意跪拜在上者矮化自己
但波皮都掂唔到

人有貴賤之分

超靚

包大人，佢係無辜架

強國法治是最好的

班人派膠都咁認真

係咪第一日上連登啊上邊班人

這麼漂亮的一個女人，就因為往地上吐了一口口水，就被你們給抓到這，還有王法嗎？還有法律嗎？

不嬲都會優待

成班狗 好噁心

靚女加有家底

就唔使踎監呀屌你老母

不過真係好正 法官大人

不安，有冇人報驚

其實香港都係啦 除咗政治逼害之外之前啲有家底kong u仔犯法咪又係輕判 shitty仔衰差唔多嘢仲要輕微啲就要入獄

龜頭想嘔丫嘛

有冇搞錯

我都想比佢斬

其實全世界都係咁

咁撚樣都得？？
應該要搵ICAC嗰啲查下個所謂法官

痴撚線靚到咁仲要有家底
而家仲要可以犯法都有優待
呢個世界公平咩??公平咩??公平咩屌你老母

嚴重懷疑條女幫個官含過撚

賭乜都得一定係psychopath 放生左個痴線佬呀⋯⋯

邊件事？ 想知

我認同

伍德沃德
乜鳩譯名

方向報

好正

惟有伍德沃德的同學稱，伍德沃德聰明且很會唆使他人，只少有3名同學曾被她威脅。

真心似
遲早再係新聞見

法官收左錢或者有其他利益

法律面前
幫官含撚

女版Kilgrave？

我相信個官判決時啲血流左落去上唔返個腦

香港承傳左大英帝國優良傳統

三大畢業

社會上流人仕

專業人士

耶教徒

一律輕判

直接買兇啦，咁撚有錢

屌你
啱啱睇完你呢句仲諗緊係咩戲
即刻見到電視播功夫做緊呢幕

Gone girl

聰明又靚再加上有機心既女人係可以好恐怖

快點威脅我

肯定係格衰欺凌人既臭西

估唔到
法律面前 窮人含撚 呢句野英國都o岩用
屌 聰明D 又唔駛坐監

如果死者都有家底 佢應該玩完

邊到嚟死者

幫個官含左幾多次先可以係判10個月

英國

真係唔明做乜咁多正評 換轉係香港實個個屌

d女人好撚古惑架

聰明就唔會吸毒啦

實有利益輸送

陰濕股滑

英國法律都可以係現代法律起源,但係英國法律有時真係好on9 香港又要跟足個下先on9

女權人士將全面進場

咁樣條件嘅女仔世間上有幾多個男人配得上

依單野個女仔係吸毒+酒精下發狂, 唔係畜意家暴/ 情殺
重有只係用把麵包刀斬人
最緊要係個男其實只係縫左幾針 , 唔洗留院
所以本身就唔會判得長

再加上依個醒目女自上年年尾出事之後就自己申請停學, 仲要好似好有悔意咁走左去做d乜義工
依d野係求情嗰陣又有幫助

當然啦, 緩刑會唔會太輕, 依個係値得斟酌嘅

屌第時變左Hannibal

一見到條女生得靚，頭一版啲留言幾乎冇人關心傷者

冇撚有錯
好多港男狗公真係好撚廢
累街坊

好明顯佢係無辜嘅

判佢黎我屋企坐幾年

吸毒都冇問題？

斬撚埋你

00後？

咁撚醒

烏鴉：我話你知 只有蠢人先要受到法律既制裁

斬我啦斬我啦

唔鳩郁得

有錢嘅靚女係社會上係大晒 有特權